網傳男子打針後即場抽搐 政府拒回應：自己睇新聞稿

今日網上（20 日）流傳一段影片，一名男子疑於疫苗接種中心打針後，在休息區等候時抽搐，有醫護人員及職員見狀後立即攙扶病人，及後有醫護將病人抬上病床，期間多名成人及長者亦在等候區觀察事件。拍攝者之後被職員發現，被警告場內不准拍攝，要求立即關機。

從片段所見，該場館的設計與元朗體育館吻合，現時該體育館用作疫苗接種中心，並接種 BioNTech 疫苗，由醫管局負責營運，設有 11 至 15 個接種站。消息人士向《立場新聞》透露，該男子是早前已公佈的入院個案，病人是一名 35 歲男子，3 月 17 日於元朗體育館社區疫苗接種中心，接種 BioNTech 後出現抽搐，病人於上午 9 時 54 分被送往博愛醫院，情況穩定，經治療後，男病人不遵從醫生勸告自行出院。

跳下舞姐無野既

坐係度嗰啲仲唔走

唔怕.gif

開心打完科興 即刻整幾下poping

二百萬保障基金已成都市傳說

可能有人咁岩電話響有音樂姐

男病人不遵從醫生勸告自行出院

佢唔聽勸告,呢個死咗都唔計

內文寫接種 BioNTech

打左30分鍾前既事計唔計

200流浮山刀手
200萬賠償
邊個會快啲出現？

抽筋遮，未死既

冇食早餐

肯定係陳同佳過台灣自殺首

叫professor pow pow跟一跟

35歲咗喎，咪仲勁過4興?

快啲死

Lm

未諗到點兜